西方對三萬用呢招有無作用, 唔認可

直接唔認可政權就得啦，多撚餘